如果鍾培生做辯論對手，佢會講乜野 ？

I’m Fucking Champ

You’re piece of shit
No bullshit let’s go
I am A side

（ x 100次）

佢eq勁低

You are nothing

典型富不過三代

有無一百萬先

咁要點應對

都係輸贏都一百萬？

I am rich.

俾鍾培生上台鬧1個鐘就有一萬我都 deal

你交稅多過我先同我講嘢啦

I’m fucking tall.
My dickrek is bigger than you.
My grandfather is fucking rich.
I go to school by private jet.

三世祖邊洗交 ，日日問老豆出糧咪得

你有我咁有錢 交得起咁上下稅 捐錢起大樓 你先同我辯論啦